陣間去唔去屯門元朗撐場

我就唔信班鄉黑咁猖狂！！

承擔到既
可以

唔好去

屌你老母黑吃黑就唔好去送頭啦

如果係黑食黑 你撐條撚？

你係打算打過既可以去
只係唔信佢地會斬你而去既，咁你就咪喇。

唔好去，煲文宣，由班黑幫私鬥互劈

你肯同佢地互砍咪ok

咪撚落單ok?

由佢地黑食黑

暫時唔好攪住，，睇定啲，跟大隊

咁再睇定d

而家黑吃黑，去食花生咩
有無商場cctv直播

唔係兩幫人互片咩？

咪ON

黑食黑你去比人分屍咩
咪撚去呀

走入去做架兩咩而家兩派黑幫撕殺啊大佬

唔好送頭 be water!

你自己去 最多幫你call白車

你當自己呂布阿？開無雙阿？

空城計
黑幫吹完雞食東北風啦

唔好

去保護記者囉

唔好！ 唔想再有傷亡⋯

利申元朗撚

唔好去, 好危險

啱，兄弟爬山，你已經有覺悟先好去

唔好嚟~真係千祈唔好嚟!

唔夠人，搏唔過

去的on99

好似侯志強咁派水好啦

黑吃黑，你兩邊都唔係，去到變左孤兒仔

不了

唔好on 9, 唔好去

樓主去做公証呀？

傻撚左？
得元朗把人而義士人數少=重複尋晚
黑食黑=炮灰

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好喇黑打黑

叫立場唔好去

聽聞有牛肉刀，你有咩防具？

留係屋企做keyboard fighter 推上環post做文宣啦

撐義氣仔屯兵

可唔可以捐錢比屯門

唔好去！！真係會死人，死係黑社會手上無任何意義！？

其實呢啲場面會唔會有記者做直播

唔好去送頭
集火7.28

咪撚咁不負責任啦 仆街

真心問 住屯門係出面返緊工
依家即刻返屋企好等等到今晚放工返
求意見

唔好去, 人地黑吃黑關你咩事

唔好送頭啊

咪撚水鳩D手足啦 屌你

唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手唔好插手

等星期六啦

全民頭盔月

人地黑吃黑，你撐乜撚

唔好送頭

唔好去!!!
一個都不能少
保護到自己先保護到香港!

到底點解會咁多人信兩幫人互片？
除咗條錄音重有咩證據？？
點解好似講到真咁？
（毒撚消息唔靈通求解）

呢一刻我只睇到黑幫放幾吓風
屯元就全部嚇到收工關門
相信班人舉埋旗話正式接管元朗
都唔會有人反抗

去影相

要去你自己去，唔好揾連登仔
揾香討啦

而家係黑吃黑。 完全係另一個世界，唔好送頭

留力727 火燒南邊
掃村

床前明月光
疑是地上霜
舉頭望明月

下一句係咩？

睇定D，最好有plan b

黑吃黑就想車兩箱寶礦力去打打氣

吹夠雞先

人地江湖事關你撚事咩

大家唔入去，佢地邊有人打。 何況而家可能係黑VS黑。
手足唔好入去，如果唔係下次可能唔可以再見

認真唔好
集中人數星期六先

新鴻基出埋通知，你估淨係放下風咁簡單咩

今次唔係對警犬咁簡單

警犬最多最多係暗角七警再帶你返狗竇

依家講緊係你會無啦啦比人砍一刀呀

唔好去，打狗先好去！

你自已係去記得做live唔好得把口叫人去自已呢埋打飛機

你係咪想害死人

死五毛！

唔好去送頭，求下你

洗撚你撐咩

10號風球都可以照開鋪
今次咁撚早幾個商場收哂皮
留係屋企唔好出去啦

咪入去送頭

撐邊邊

黑吃黑唔好去住
727先去

留係屋企度睇戲好過啦

唔好去 仲未知真假 就算100%真都唔好去 唔知頭唔知路斬埋你都似

call都唔知call唔call到

你好好打咩
27號先出去啦

唔好去 求你

好後悔今朝走咗去返工
今晚都唔知返唔返到去

班友無性

走啦on9

唔好 嗰度已經進入無政府狀態 一個不能少

On9?

等佢地打生打死
7月27,28
再去元朗仲好啦各位連登仔

唔夠人咪撚出

真心唔好去 好危險

佢地黑食黑，關我地咩事
米撚搭單啦

憨鳩，打唔羸先去執頭
你留力反共唔好

唔好送頭，黑吃黑

支持武力解放元朗
但唔係今日

坐山觀虎鬥

事實真係內鬥

咪撚去啦

咪撚玩啦五寶
唔好話受傷
警犬落場拉鳩你參與三合會活動

唔好，敵進我退！

唔好去
死咗都唔知咩事

no

屌你又冇武器又唔係超人，
唔好搏呀大佬
唔係分化，只係唔想任何一個手足有事

真心唔好去

今晚入去食糖水

人地黑色處理，你去替死？
不如集中推返上環警暴單料？

兩邊都老黑 你去撐乜撚野

唔知你真心定假膠，得罪講句，撐你老母咩入去送頭

咪撚

撐場？

睇定d今晚點
同埋好多人都冇咩裝備

殺到 班白衣人 片甲不留

如果係黑吃黑
樓主第一個比人斬
兩邊都無人識你

john wick 可以去.

如果無事發生，就係卸責苦肉援兵之計，黑社會打完人叫可憐。

child登勢力進場幫拖劈撚死班圍頭佬

好擔心

等佢地打完先執雞啦

預左全日都係恐慌狀態

你死你事呀，唔好累到人

嫌命長？

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

著間條衫，吹哨子

同意唔插手
幫邊邊都好
到時又比人屈串通黑社會
三思

佢地黑打黑，你去係送頭

黑既留返比佢地搞
27,28我地先去掃村

走 唔好留係元朗屯門

唔好！

去你老母咩。人地黑吃黑。大家都知邊個係自己友
你去大家都唔知你乜水，兩個都劈9你先啦

驚害咗班救護

唔好去阿

班牛屎土佬無性架 唔好送頭

想死咪着埋黑衫去囉

唔好送投

黑社會吹雞呀？
撐埸，你撐乜撚呀
我地目標只有政府，
人地既事，關我地咩事

由佢地黑吃黑啦

立場妹妹

你估你係iron man?

佢拎刀，唔通你又拎刀？
當真係有警察企喺你同黑社會之間，你估警察支槍係對住邊個？

屌你老母 咪on9走去送頭啦 黑吃黑關你閪事咩

同示威無關

要搞班鄉黑 727去元朗
光復香港 時代革命

咪on9樓主
希望你假膠

唔好，我地自己留係室內就得

黑食黑關你咩事 由得佢地打 最好兩飯死撚晒 警犬出黎都無用 因為佢地只係救黑社會

梗係唔好去啦，根本兩幫人都冇當你係friend，由佢哋自己打餐死

咪撚害鳩我地義士同巴打

江湖事江湖了

咁

咪撚去啦屌 係咪傻鳩左

人哋揸刀喎
收嗲啦傻鳩

今日班友攞齊裝，唔好送頭

無謂送頭
人民運動一日未成功
一個都不能少!!!

去送頭

乜都唔緊要
最緊要 唔好放過何妖
黑吃黑點都要有何妖
佢今獲好大機會含家剷
要推比班人知唔好唔記得何妖同白衫佬握手 握得禁happy

印埋個地址 同握手照 一堆傳單撒去戰場
擔心中招 可以係公廁廁格 廁所撒
一傳十 十傳百 實有人去搞何妖

傻L，人地家事出去做乜鳩？
由佢地打啦7頭

去自己小心

唔關我哋事
兩邊都唔撐去嚟做乜

唔!好!來! Stay away from Yuen Long please!

黑吃黑有槍都似

送頭咩 人地兩隊齊裝阿
差佬又唔會做野幫你
到時你真係黃屍

no dont be on9

搵定住九龍嘅朋友，情況唔對路就唔好返屋企，直接去朋友屋企避避

咪戇鳩

你都戇鳩

你去做咩先

用航拍機入元朗

點可以認定 一個星期一 條街可以完全有普通市民?? 戒嚴 係政府嘅工作
佢繼續無能
我就繼續以自己嘅方式行事
風險自行判斷

港島人 去緊元朗

On9 黑社會劈友你去撐邊個？

去你老母咩
黑吃黑呀

撐乜鳩，唔好痴線
同班喪嘅硬撼
佢地冇責任架，傷又係你犯法又係你

求下你地唔好去，一個都不能小

果d人狼過黑警100倍，咪制呀

黑吃黑互片
去黎做乜

人地黑幫老婆比人打就吹大雞做嘢，唔知班狗d老婆仔女屋企人比佢地打會點呢？

力槍不入就去啦

唔撚好

文宣話警黑合作，政府終自食惡果
呢D就係香港法治水平

全部人咪撚入屯元天!!!

如果再隨機襲擊途人就衝出去
會拉十幾人去

撐場撐邊飯

黑社會事，黑警了

唔好去 要將呢單野同示威者分開！

外國以為係香港示威者混入左黑社會啊

去執尾刀都無我地份

你自便

元朗社工要義士撐場

樓主戇撚鳩摺埋啦